表面上唔做野等你鬆懈 然後網上大量分化撚私怨撚出現

今日起身睇連登, 成個氣氛唔同晒
外面好似暫時平靜
但網上大量分化撚私怨撚出現
鍵盤戰士, 要守護連登

所以大家要堅守崗位 兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!!!!!

認同
無啦啦勁多私怨撚上哂水

各有各做兄弟爬山

推

咪撚俾佢地分化
今次本土泛民高登車登基督教合作得好好，感激大家

小心班民意友

呢個youtube channel 聽日會搞fans meeting
係添馬公園 7-8pm
佢地呢幾日都有報導香港送中條例
之前亦都好留意香港社運

如果大家得閒可以聽日同佢地講下香港咩情況
佢啲片下面嘅留言有唔同國家嘅人都話支持香港人